無出嚟嘅手足 唔好內疚 唔好自責

屌你老母

兩日總共21個鐘，真係連少少時間都唧唔到出嚟？

唔好再叫自己手足

恥與為伍